手足桔中黑警重傷，會否輸民意？

做得好

民意輸了....

著名「認輸師」開post95%以上有個「輸」字，起底大開眼界
會員 #14941 - 你認真就輸了 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (28)：
1 .認輸
2 .認輸
3 .認輸
4 .認輸
5 .認輸
6 .放負
7 .玩膠 放負
8 .醫護罷工放負
9 .放負
10.放負
11.放負, 話醫護罷工輸民意
12.放負, 話肺炎終止運動
13.放負
14.放負
15.放負放到傻左
16.放負
17.放負
18.放負
19.放負
20.放負
紀錄太多, 未能盡錄

「歷史回顧，無忘初心」

2019年9月2日 - 9月3日92．93大罷課集會開學日

同日全民三罷「香港人退無可退」

又開工輪B唔會失業架？

點會輸，一早歸曬邊啦

一年前就話啫—.—

開心都黎唔切啦 傻

Good

吉得唔夠傷 輸左

係獲得民意嘅授權

重傷？

對比起對家殺人強姦
呢D 算係咩 ?

國安法根本無用，啲人仲狼死咗，又輸

會輸 因為拮唔中個頭

全部民意都冇用。若計民意，已贏咗好耐。

香港警察銅皮鐵骨
拮得一兩刀邊度有事

唔好睇少佢哋

又開工

拉

你地好驚受傷咩？
咁快想人割

thx

有返路障
未輸晒......!

無拮死黑警，輸民意

輸民意係咪因為吉唔死佢

比蚊咬咁陰功呀

輸啦當然，甩皮咋

重點係民意冇用，政府講到明唔聽反對聲音，最緊要睇得開心

你老母輸了

直頭贏民意，最驚手足離棄我地

輸你老母民意咩 開心都嚟唔切啦!

輸條撚

呃正評死撚開啦

贏到開巷

輸乜撚 我地咪係民意
插得佢少添呀直情

唔會
因為港共已經假定咗全部人都係支持政府支持國安法嘅藍屍

做得好

市民被警察私刑打到成頭成身血 嚴重骨折 都唔止過百人啦

過咗成年仲講民意
民意一早歸邊啦

會輸民意 唔應該拮手

周梓樂死嗰日佢恥笑佢做「腦爆師」

隻狗未夠傷,下次拮中心囗

問黎都白痴，自己有晒答案

Blocked

點為之重傷？

真
開埋咁既標題同正負評
係到誤導人

都叫左樓主唔好咁衝動架啦...做埋D咁既野仲要上黎認屎認屁...

見到隻癲狗咬人幫手打走隻狗啫

又係呢啲post 悶唔悶啲

唔插頸緊係輸民意喇屌

輸你老母啦 流得嗰少少血到而加未有黑警死 點對得住死咗嘅手足

輸曬啦中膊頭

做得好啦

推 tweet國際戰線 天下制裁

快d走

負皮係俾你本人嘅 不撚知所謂

Well done

仲問民意，你訓撚醒未啊
垃圾post
拉

Thx Ching

我只係知道佢會升職

開投票問係咪輸
而唔係擅自認輸
老鳳希望你以後都係咁做
今次幫你推

唔會，反而民意暴升
我老豆同阿媽佢哋都話：「桶得好！快啲死！流血流死佢！」
從未見過兩老咁講嘢

巴打咁專業冇人正皮？你老母我做第一

唔好問廢話

做得好好

成個PO居然未見到四眼左膠

你想輸民意定死民意

訓醒未呀

重傷?
邊度重睇過
紋身都傷過佢

都無委任證 啲人點知係咪真係警察
有暴徒無啦啦鳩衝過黎攻擊市民 其他市民見義勇為都好正常

當然會失民心，因為仲未拮死條仆街

屌你老母，死五毛又開埋啲傻鳩post，又想分化

輸民意? 10年前咩?

我冇投票權，但我可以好肯定，只有狗老母會心痛

多謝手足

證明香港人有底線，旁邊就係大動物

警察公開捐血支持紅十字會
罷捐血分子輸了

千幾正皮

重傷？
昏迷呀？

暫時有五十多隻5毛,admin好易揾到佢地

要輸一早輸晒啦
呢一刻仲輸民意

如果見到咁多畫面都係班狗打傷人 打X人 我覺得佢重傷係抵死
民意唔會輸

會俾人鬧……
因為拮不死, 應該割喉頸動脈

陳同佳殺左人, 拿走一條人命未被捕, 有冇輸民意？

香港人已訓斥該名市民 犬隻若對市民有不滿可循既定機制投訴

可次對準對頸！

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

咁都叫重？
手足比人打斷手手腳腳再比人困幾十個鐘先去到醫院叫咩

港台幫手足BLUR到咁都算唔話得了
捉到死硬
快用反跟縱大法